「德寶花園」 265尺 405萬 😨😨

大家覺得 我440萬買寶星中心 282尺好
定買 得寶中心 好？

你無睇錯 今日又平多幾萬 尺數又大D

冷氣係下面 唔計

咁成個屋苑 細單位都可以唔計架

網上係假盤 唔計

標準答案
28hse d盤假架

點解會將冷氣位擺地下咁癲既設計

呢個真係痴線
其實呢d屋有咩辦法處理呢樣野？裝分體？

IT狗一入Post，所有的淡友便都看着他笑 有的叫道，「IT狗，保升中心又跌左十萬了！」 他不回答，留回覆說，「長遠必升，自住驚西。」暫時忘卻跌市煩惱，相擁好友圍爐打J。 淡友又故意的高聲嚷道，「你一定又信錯AA9摸頂入市了！」 IT狗睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」 「什麼清白？我前天親眼見你摸頂440萬入了保升中心。」 IT狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「假跌不能算跌……自住！……自住的事，我害怕條鐵嗎？」 接連便是難懂的話，什麼「龍市必勝」，什麼「樓市gogogo」之類，引得衆人都鬨笑起來，連登外充滿了快活的空氣。

裝修改個積